將軍澳有班黑社會虐待流浪貓！仲放上IG：早知就踢撚死隻貓！

入面有片

轉貼！

(景林邨有黑社會虐待流浪動物 麻煩大家瘋傳出去) 佢自己IG自認左早知就踢撚死隻貓

將軍澳景林邨最近多咗一班黑社會聚集！

佢多數會喺夜晚時間周圍喧嘩搞事！
仲有片影到佢地虐待流浪貓狗！

期間都有警察截查佢哋身分證 但當時佢哋虐待流浪狗嗰陣警察應該唔喺度

所以冇拘捕佢哋 而呢班黑社會應該係跟圖中嗰個肥仔

呢班人簡直無法無天影響成個社區

麻煩大家幫手廣傳上去各報章到

港男發育不良咁仲學人劈友

玩得抖陰應該都係大陸仔

街童唔算黑社會啦

push

【動物突發】將軍澳景林邨疑出現童黨虐貓事件，有市民在facebook「將軍澳討論區」上載影片，指一班黑社會聚集景林邨，並虐待貓狗，影片中看到有數人疑追逐一隻貓。拍片者後來又在帖中上載一張懷疑涉事者的instagram限時動態，該疑人在動態中聲言「早知踢X死隻貓」。當區區議員張偉超對本報表示，已聯絡警方要求跟進事件，並指涉事地點在屋邨控制室門外，應有閉路電視拍攝到當時情況。

該市民上載的影片約11秒，片段中有一班童黨追逐一隻貓，惟影片沒拍攝到貓隻有否被踢到或受傷。拍片者其後補充多張instagram相片，指那是懷疑涉事者的instagram相片及限時動態，懷疑涉事者在動態中聲言「早知踢X死隻貓」。

區議員張偉超回應本報查詢時表示，他也有收到居民求助，事發時間是昨晚8時左右，「我已聯絡了警方要求跟進，這件事搜證應該沒難度，因為事發地點在控制室門外，應有閉路電視拍攝到當時情況，而且警員當時也截查及向他們發了限聚令告票。」

他又表示，已聯絡了景林邨的貓義工，引述該義工說已查看該處所有黃貓，均沒有表面傷痕，暫未知昨晚被追逐的是哪隻貓。

push到熱門

睇個樣同身型九成係啦

仲童黨，咩年代

而家仲有黑社會咩
btw好耐冇見過街童，以為絕咗跡

黑社會幾時淪落到咁

應該只係班街童

不嬲都有，但無班街童咁無聊ON9

但佢地跟果個肥佬真係有黑底

將軍澳驚驚

個頭同啲衣著做咩事
又要扮韓風又要扮得唔似

邨入邊好多浪浪

老老豆豆, 我最多係見到幾條友比隻喵玩

抵撚死俾人罰聚集

麻煩大家幫push ,比多d識下佢地 d流浪貓真係好慘

保護手足 拉

成班支那賤種

以為自己好型
其實柒撚到仆街

琴日好似路過見到班mk,不過好矮

謝生

小心自爆

社會垃圾，過幾年去考警察，屌你老母

罰5000蚊慘過攞佢哋條命

成班垃圾街童 個look柒撚到

將軍澳gang gang

做街童已經夠on 9，仲要玩抖陰，都算係僅次於黑警的社會垃圾

好似話佢地大佬唔肯幫d細比5000

洗撚驚佢班垃圾咩屌，廢撚到要蝦動物，我驚打撚到佢地一齊入廠一齊做手術

屌佢老母 一腳踢撚死佢就差唔多

有非法生意就有黑社會架啦

關事？

而家係咪唔興gucci袋了

見一次， 報警一次。 大家識做啦！

00後支那種
垃圾即係垃圾

真
冇肌肉學咩人除衫

推

成班柒到冇眼睇

係咪生菜同排骨d fd???

謝太都有like post

夾埋智商有冇50？
成班甩皮甩骨咁
同啲13 4歲大6仔一鳩樣 返大陸啦

2021仲有童黨

廢佬都有
童黨點會冇

分完手仲like
餘情未了

手你老母足

1個就話啫 10個發育不良就夠劈死你啦

10個對1個海豹特擊隊都唔夠打啦

唔講以為90年代

好撚型....想入佢地圈子

柒到

哇屌好撚柒

唔敢睇片

乜呢個年代仲有呢啲咁原始嘅mk

呢啲大個會做到黑警

推到班仆街入冊俾強奸犯雞姦 屌到佢地直腸都流埋出嚟然之後後悔到希望時光倒流 同佢老母講早知你生舊叉燒好過生自己

十連推1/10

十連推2/10

十連推3/10

十連推4/10

十連推5/10

十連推6/10

十連推7/10

十連推8/10

俊 邊撚度俊

十連推9/10

十連推10/10

點解咁撚癲對啲流浪貓狗落倒手

抖音mk撚係差唔多

好撚心痛 完全唔夠膽睇片

真係唔撚明，細細隻又唔識還拖，打落去都反胃啦屌

好撚嬲

今日大佬比咗廿蚊我
今晚唱K我嘅

堆垃圾連貓貓狗狗都搞。

有冇人爆多啲資料

再唔係佢老豆老母其中一邊係支那人

依家興韓風死MK
出街有時見到啲MK仔着住件黑色西外套掛住條鐵鏈/鎖匙喺頸
真係好撚柒

Push

依個 TKO GROUP 係藍

媽 好撚柒呀

呢啲MK仔 過多幾年
佢地當中起碼一半人會去考黑警

社會垃圾

真一拳一件

好撚型啊屌
黑社會勁到連野獸都打得贏

垃圾00後支那賤畜

2021仲有呢啲cancer

抖你老母音
一拳打撚死啲虐貓嘅仆街

No mk girl

可唔可以換番件白衫先呢
影衰曬黑衫

過多幾年做晒警察, 就拎槍返黎掃射

啲垃圾MK做黑警殺貓狗，強姦，販毒，乜鳩都做齊，仲要覺得自己無撚敵。

成班死mk係咪以為自己好撚威
唔推post唔係人

童黨（誤入歧途）與 警務人員（無法無天）

我會選擇原諒前者

依啲濕鳩街童同真正黑社會應該仲有一大段距離

隻貓去邊有條友就跟住去邊 仲要狡辯話冇追貓
夜麻麻通街跑擾民都算 仲要喺度嚇貓

影衰晒yeezy 對鞋

有女架,但應該比人開發左好多次 依個係早知踢撚死隻貓條女

景林真係黑社會天堂黎

冇啦啦又可係條村起個廟

又同鄉黑一樣倒錢落海起大棚

唔係講笑 個廟真係黑人問號

人渣垃圾

睇標題以為紋身大隻佬
點知成班柒頭

緊係有油水先做啦

黑社會咁既樣

垃圾mk對黑警 今次應該幫邊邊呢

每次打風 我都會好想個風吹冧佢

拉

講真
係得 香港黑社會 先會收埋 狗屎垃圾MK仔

外國黑社會......例如意大利黑手黨, 日本山口組
佢地收人既條件好嚴格, 專門收精英.........

其實現實中既黑社會, 一向都係咁

好多人 睇完 古惑仔, 以為黑社會 個個都好似 陳浩南 咁型
事實上, 現實既黑社會, 其實仲柒過 肥屍

每次見到佢哋就報驚話有班黑衣人聚眾

推到呢班大陸仔比人爆學校

入面有個讀寶琳入面其中一間中學

屯天元大把

死mk仔 只要社會垃圾先會搵弱小過自己嘅生命嚟蝦

連登又話香港流浪貓狗好自由好安全？咁多支那哩落晒黎，預左有呢一日
警察會做野先奇
唔該d議員義工執晒d貓狗比人領養算啦

將軍澳啲人真係cls，閪嚟講一定係十八區之最。

你咪試下凌晨去下屯元天啲公園同老麥睇下

成班垃圾

第日做黑狗啦

有書都唔想讀啦
踢爆對佢地無所謂

警隊未來之星

以前各區公園/村都有
而家真係少見，集中哂係新界？

俾狗罰唔見你搞下班有槍doggy

做黑做到你咁on9

送支旗俾佢地 好快公屋都無得住

虐貓仆街死

連MK都算唔上

2021都仲有mk 我以為絕咗種

仲用facebook

你幾時見過呢啲人劈友

好撚柒

有傳好似鄭裕彤或呂潤財中學

大西北盛產
你當牛丸流？

去晒做警察啫
BTW呢班垃圾就叻仔啦
中學玩到盡 之後毅進洗底當差
早知我細個都咁做

抖陰 唔怪得智商有問題

On9仔真係有樣睇

好MK

屌你老母成班低學歷無撚腦嘅社會垃圾仲要玩抖陰 快撚啲死咗佢啦

呢班人真係好撚嘔心每次係街見親呢啲成班三五成群嘅成堆都mk仔女嘅死童黨/黑社會都係由心底裡好真心咁睇佢哋唔起覺得佢哋係垃圾渣滓

未來黑警

呢班叫咩食物朵

已經有生菜排骨牛丸

屌你老味人地晒胸肌佢晒胸骨

最大嗰班係曬狗局同西環仲有元朗嗰班掛名黑社會嘅其實係共匪啲𡃁社會垃圾嚟

推到出名

性情中人

成班傻鳩影衰晒黑社會

幾多年前

死mk仔將軍澳虐貓仲要放上ig曬命

開咗喺動物台 希望多啲人見到 請大家幫手推 班死仆街一定要有報應

奸奸2.0

垃圾先要虐蓄
試下對住警犬夠唔撚夠膽郁手

一字排開打耙咁企

我都以為啲人走晒去操肌、跳舞
唔係扮ABC, 就係偽韓dancer
MK呢種香港非物質遺產, 睇嚟唔洗刻意爭取保留, 仲有人入行

柒撚到

一個打幾個呢啲𡃁仔真係冇乜難度

呢d排骨瘦撚真係一拳一件

有一排屯門友愛至市中心都有

豬西

原來弱智mk仲未絕種

比20蚊，再叫佢請唱k就有

有冇160

黑社會

一拳一個喇呢d排骨仔

正確態度

尷尬死了

佢地無用太空卡上載殘酷對待動物片喎

冇，我講緊個事實咁解

只係無三四十年前咁hit咁多人做姐

夕陽行業，到咁上下就知世上有合法搶錢既行業，之後就會轉行唔再玩中二病童黨

算啦 黑社會啊
生菜排骨 聽到都調頭走啦

中港聯婚嘅性慾副產品 呢啲賤種應該死全家推到有人爆哂佢地所有資料就啱

屌你老母

祝佢哋快撚啲死撚咗佢

著條咁短既褲周街坐+後樓梯屌閪 小心陰道炎

黑咩底當差㗎？

死柒頭自己弱撚到要虐待動物搵存在感

有得屌 後生女 好過好多人

你當個三萬個死㗎

不知所謂

條女好撚正

呢啲社會垃圾
私了死佢地就啱㗎啦

噴水

而家多返好多
可能係疫情關係冇地方去現晒形
煩到仆街

等18歲考警察 就可以有糧出做黑社會

咁撚勁去郊區踢牛

屌垃圾 唔死冇撚用

我頭先睇睇佢啲相
屌那星 佢哋依家好興放張相做背景 播住歌咁 好撚似大陸啲抖陰閪

好正wow

師兄你平時食開咩級數

街童姐

On9仔先做選擇

28坐大王啲朋友

Pish

係咪因為係黑社會，所以po ig個陣要用黑色心，笑撚死
仲以為而家已經冇晒MK，原來仲有，成件事好復古

好撚柒
恰動物就唔啱！

幫推，教育下呢班畜牲

因係淨係識欺負弱小
前面有隻獅子唔嚇到瀨屎咩
獅子都係貓科動物啊

條link死左

大個可以投考警察

有冇條片back up

瘦撚到嬰兒咁⋯⋯千祈唔好撩人打交⋯⋯⋯

成班死垃圾 出嚟隻揪吖屌你老母死mk 屌你條女呀柒頭皮

@ming6483 profile tag 條女ig story有回應

成班排骨仔瘦撚到 推一下都後腦落地投胎轉生

成班黑暴攪事 見一次打一次999

睇錯左黑警BTW 虐待寵物正仆街

原來未絕種

去馬啦呢班社會垃圾潛在黑警嚟

未來狗隻？

個mk仔意思係咪有人假冒佢story出post? 佢係咪真係當人傻. 仲死撑

好撚柒好撚戇鳩,

不過睇樣都似係將來既警察黎, 除非有人上到位

屌 死垃圾

推
巧型

想知住果D屋邨點樣「養十幾隻貓」？

啲仔咁既樣都有女無天理

你扮mk仔咪有

有料做警察

支仔都學香港mk文化

push.

其中一個係鄭植之

冚家剷

壞過凱婷食兩枝煙

Up

個個都勁撚柒

最後嗰張手字好核突

明明圈咗下午仲20時，冇讀書果然冇讀書

其實時代都變左好多，重以為有陳浩南？
佢地真係唔覺得自己柒？

無證據，拉

十幾條友大戰一隻貓 好撚型

全部驚到改晒名

推 想出名呀人地

佢字同字既間距捉得勁差一睇就知少寫字
D字又撩又一舊舊，難睇到

D Mk真係好鐘意講 俾人做
做乜鳩

啲mk妹對腳點解個個都又長又白滑佢地咁撚蠢 實瘋狂比人呃蝦條點解我唔係mk仔

一個搭一個咁睇啲mk妹 個個都好撚正 半夜睇到扯哂旗 好想屌

係個腦入面養

成班手joke

忘了愛依家都四正過佢哋

喂大王

爭啲以為而家係2011年
今時今日仲有童黨
天水圍都冇哂童黨估唔到將軍澳仲有

貓貓

推死Mk入赤柱坐幾年先

推 巧型

呢啲瘦弱mk一拳一件啦

佢大過左一定好後悔寫呢啲野出嚟

依家啲黑社會咪又係呢班人
不過係老MK同後生MK嘅分別姐

好柒

舊時啲古惑仔有料好多
呢啲只係一班街童 可能中間有一兩個有跟人咁解
仲要跟緊個個唔知係咪都係傻鳩黎
不過重點都係實有女傻下傻下諗住威啲型啲群埋去 繼而中出

老實啲講呢班友好過嗰班好多嘅
至少身形同埋配搭上着得出嗰種感覺

呢班人好好多 咁潮

入去俾狗踢死

好撚柒，唔夠人打就轉去恰貓狗以為自己好撚型

我一個三件都得啦 屌你老母未撚發育咁款

我屌你老母邊個踢我

巴打幾耐冇夜晚出街？

都要埋到堆先得㗎 你估真係咁易做 中學玩到盡但係埋唔到推/埋錯堆 分分鐘仲差過而家

00年代 灣仔？

皇朝幫拖

黑社會要去街市收陀地呀

只係舊時網絡無咁發達 佢地只係在對的時代行古惑

屌 真
所以大家未來師兄弟

依班童黨平時大聲講野，比人兇2下就潛水

呢班垃圾幾時死

班狗都變返黑社會啦，童黨出返來有乜問題？

警隊需要佢地

其實邊撚度韓風
點睇都係死mk咋喎

聽講係學生記者嚟

真係有料嗰啲老黑洗撚喺街度吹風咩
一早做晒保險金融
坐緊係寫字樓呃緊人大錢啦

推撚爆佢啦，屋企養十隻貓？養你老母咩，有閪錢養咩mk仔

On9 支仔
早知斬撚死你
留喺度為害人間

on9打交又唔敢係蝦貓仔

don't fuck with cat

up

型𠹌到

我睇住你老母俾男人玩

笑

消滅支那種算啦屌

MK仔唔係天生出生就冇腦咩

gay?

原來香港仲有咁多社會垃圾

成班窮閪扮黑社會

後備Condom

乜收唔到片搞到要虐待貓咁折墮呀，死撚咗佢啦，搵政府收返721啲尾數嘛廢柴

人渣! PUSH.

所以咪要圍威喂去打貓貓狗狗囉，自己垃圾，冇用，同人抽又唔夠打，唯有打啲冇咩反抗能力嘅去攞返少少自尊心囉，睇到佢地咁自悲我都有少少可憐佢地

原fb post比班mk仔集體report，依家有新link
你班mk仔咁想出名 我一定幫你地出名
建議你地最好道歉認錯

一個鐘前 班人仲夠膽出黎

社會垃圾 人類之中做廢柴就要欺負小動作搵優越感

屋企樓下有班童黨，應該有個真大佬帶住佢地，個大佬40-50歲，攬住幾條mk 妹
有次應該係帶貨，個大佬應該聞到味，帶住d mk 妹走左，留低d 童黨比人拉

兜踎黑社會
揸錢7 Audi扮上流
係呃到妹妹仔既
見到稍為新啲既歐洲車未又自鳩卑

唔知有冇錢整車呢

片？唔好自私睇啦巴打

正賤種

真係做黑社會點會做呢啲咁出位嘅事，呢班細路就算真係撈偏嘅，9成9都係啲最外圍嘅散仔，一有咩事就當啲大嘅擋罪

扑魚

佢地個腦袋嘅水平只係做到咁上下嘅嘢

童黨黎仲衰過黑社會 黑社會為錢做嘢童黨就個人喜好

黑衫手足黎

記你老母

求片

班垃圾係咪起哂底 知住邊？

班仆街仔叻仔到上埋HK01 星島 頭條日報 巴士的報

將軍澳景林邨青少年被指虐貓 警：10男女涉違限聚令遭票控

將軍澳景林邨疑有童黨虐貓 聲言「早知踢死隻貓」

聽講好似係你老豆出面有頭家既生出黎既雜種仔

屌呢班細路到底係咪無父母
大佬生個仔咁樣成長做父母既醜唔醜架

點會冇老豆老母,如果唔係點找果5000蚊 599G罰款？

唔知點解d支那種好多都好似發育不良咁瘦猛猛

d手腳幼到柴枝咁

講真喎係尚拾時報

佢就戇鳩 屋企就算有十幾隻貓就代表佢唔會虐待動物？ 咁仲仆街 自己養緊仲要蝦啲街貓
好擔心佢屋企啲貓嘅安危

成班垃圾蝦動物 廢到 下世做老鼠啦柒頭

如果係佢地老母應該會講 早知落撚咗舊垃圾

係黑社會都不如既廢物

冇錢食飯?

未絕種啊？黑咩社會呢啲貨色連登仔一拳一件

虐待動物嘅要死全家！！

郭偉信 石戩峰 劉栩明 江傳銘
依排要乖仔啦唔好再搞事

錯喇而家大撚把MK仔MK妹口講支持香港咪又係玩抖陰所以真係荼毒晒啲後生仔 仲以為自己好撚型

大王

玩得抖陰都好意思話自己係香港人

係呀真係好搞笑

應該係大陸黎

推死呢班社會垃圾

除咗口罩先講啦

仲上埋東張西望 呢班真係叻仔
又上hk01 又上TVB 唔知佢地老豆老母知唔知

黑社會？ Sor9ly 發育不良mk 仔女就有份笑死人

即係話手足連呢d 都打唔贏

樓主pin this

壞過凱婷

你保護下你老母先啦仆街仔

違反限聚令

推到呢班仆街陷家產

成班7到嚇死我

黑咩底？ 黑色ck 底？

原來呢家仲有童黨

真係好耐無見呢啲Mk

Pushhh

話佢哋港獨嗌口號呀保證啲狗即刻嚟拉

細個就係比呢班仆街mk仔恰到依家都有陰影， 重係無自信，成日回憶起比人恰的時候，呢啲mk仔最叻圍毆恰一個弱者，依家恰埋小動物

有幾廢先會搵隻貓黎做目標

依家興圍毆，寡不敵眾

俾人蝦唔好驚
要學識保護自己
到你30歲果陣無人再敢蝦你

神仙b?

黑底？

黑撚過黑警共慘黨咩

佢班恰小動物正人渣

屯門堆火鍋料就搞街市佬
將軍澳班街蟲就搞貓貓
政府養嗰班有牌爛仔就搞香港市民

你講緊堆火鍋料？

係

係靚女就唔會遮樣啦

以前咁威 而家搞到要蝦貓貓
阿Q精神

其實呢D 黑社會打手 係唔係個個以為自己係 陳浩南
以為可以靠打交 做大佬

正常智都唔會做 黑社會打手.......又會被警察拉, 受傷都可能無工傷, 要自己比錢睇醫生

全將軍澳最雜應該都係景林
好似係14k睇場
前排去尚德踩場 推跌人地d走鬼檔

如果呢d係手足嘅話 我第一個同佢地割𥱊
咁垃撚圾 淨係識得欺負弱少
咁同d當權者有乜分別？

因為廢柴 淨係識欺負弱小

係又點？依家阿豬阿狗都做到學生記者
佢地班垃圾 人格有問題 淨係識欺負弱小 仲要係流浪貓 本身流浪已經好撚慘架啦 仲要比班咁嘅渣滓蝦 唔通咁都唔屌呀？

公屋賤種 睇死個老豆又係擔住口煙廢老

你點知的

人地黑社會拍緊電影數緊錢，得鳩閒夜晚係街邊踢貓，講出黎唔怕人笑

唔止火鍋料啦，我係屯門長大嘅90後，中小學都好多街童蝦蝦霸霸

2021年仲有呢啲mk囝
唔知佢地仲招唔招fd子想join

希望推撚到班人頂唔順自殺

東張西望講緊

而家啲飛仔衰到驚差佬，打貓喝狗

推到跳樓死

有無學校名？推到自殺

Pishhjj

正一大把仔做黑警人才

比人恰一定要反抗
咩同老師社工講，全部都係bullshit
學我同學咁
秘密操拳，一年之後一個打撚到班排骨mk 仔暈曬
班垃圾剩係識人多蝦人少，睇住個同學兩拳暈一件排骨，之後冇人敢再蝦佢

點解呢班柒姑碌啲裝扮嚟嚟去去都一樣
十年前着呢啲衫
十年後又係呢堆衫
屌你老母成浸柒味

呢d都黑社會

其實band 3中學大把呢種小朋友
屋企無愛、基層、新移民、成績差

朋輩對佢地嚟講就係全世界
朋友做啲咩都支持

屌佢地老母虐畜

推啊！！！！

睇到佢地ig 啲生活好麋爛
唔知N年後佢地會變成咩人

不過Janice Man、菊梓喬曾經都係呢啲mk
今日一樣咁成功

女不嬲有二次投胎呢回事
無野好講

d仔糜爛自己揀無人逼
個世界不知幾好有呢d垃圾墊底
少班人競爭仲好

好撚樣衰

黑食黑 黑打黑

公屋賤種後代

d 名咁難讀既...

街童扮黑社會？ 下次虐待螞蟻

愈廢嘅人，就只會愈去欺負弱小黎爭取優越感
唔係覺得自己好威呀嘛？死廢柴

雖然....但...

成班都好柒好樣衰

下 佢地大個做黑警
你做醫生律師？
咪又係比佢地打

樓主好柒

點解要咁做

對唔住 我鬧錯左

咁撚樣都做到黑社會

經費去哂721鄉黑度？冇錢請人？

點夠我地人多
依啲mk仔我地一拳一件啦

成家係🐶

小時當街童，大時當差佬

好地地由校園總編輯搞到輟學做侍應
雖然做學生記者唔係啲咩尊貴頭銜
但都叫做學習之外有啲正當嗜好
搞乜去到輟學做街童

女就俾佢屌，仔就幫佢擋

識做梗係做官黑驚有全世界最大黑社會幫住

今日又上左東張西望啦 叻仔

威啦,電視係咁宣傳你班垃圾街童